【火影】【唔講排名】有無認得晒佢地？

鬼鮫》飛段》？〉鼬》？》蝎》長門》？》絕

諗極都諗唔到，求高手解答

小南

作者嗰時都未作好

果陣都未有角色概念

邊有人會從呢D剪影估係咩人架

最高嗰個應該係角都

我未分清雷切同千鳥

全部都係比卡超

Show Blocked User - 長澤まさみ老公

唔好咁樣

我